# Arquivo de Pedro Henrique Gnoatto Rosa

## Apresenta apenas um bloco de notas

Link úteis para pesquisa [goole](https://google.com)

utilizo do [GameMakerStudio](https://https://www.yoyogames.com/pt-BR/get) para fazer joguinhos, isso mesmo joguinhos

![](https://img.utdstc.com/icon/09b/8c5/09b8c56ebaf0e8528022d175284f4ff0ba793b664086c5c5e668879cf4a06245:200)
